香港邊度有4cm長闊高嘅木方塊買？

要diy啲手作嘢，需要到8粒4x4x4cm嘅木正方體
香港邊度有得買？

咁冷門既野如果普通文具/手工店都搵唔到就上淘寶買啦
就算ig搵到都係淘寶貨黎

12蚊店有, 創興果間夠大

買唔切
同埋好多淘寶舖頭新年收爐

唔該巴打
聽日去睇睇

中南嗰啲有冇